周梓樂父母發聲明 感謝各方鼓勵祝福 「祝願香港平安」

科大學生周梓樂 11 月 8 日在尚德停車場身亡，今日出殯；周梓樂的爸爸、媽媽向傳媒發放聲明，指周梓樂的喪禮告一段落，感謝各方人士包括親朋好友「前來與梓樂作最後的道別」，他們感謝各方的鼓勵和祝福，令他們有力量渡過艱難時刻，「最後，我們再一次向大家誠懇致謝，祝願香港平安」。

聲明又特別感謝在過去一段時間提供協助的單位，包括周梓樂留醫的伊利沙伯醫院，他就讀的香港科技大學、宣基中學，儀式舉行的寶福紀念館等。

多謝你地

22歲真係好細個⋯⋯

周同學一路好走

梓樂一路好走
周爸周媽要身身體健康

安息吧

Rip

rip

周同學，安息

願，煲底相見！

願神與周同學同行

堅強健康生活。
人總有一日會離開，終會係天國再見。

梓樂一路好走。梓樂父母要振作。

周梓樂算風光，很多香港人前往去公祭（相信很多香港人都不認識他），自問自己死時都唔知有沒有一個真正知己朋友（唔計家人親戚）。